
                      Y ke voy a decir a stas alturas d los goonies, una peli ke nos marko cuando eramos unos crios ke ha sido un placer ver en pantalla gigante, Spielberg en stado puro, aventura y tokes d comedia en 90m para disfrutar!! Los goonies Never said die!!
        
            